任天堂我屌你老母咁都好意思收上網錢

痴撚線大亂鬥玩2粒鐘鋪無一鋪係順既！
咁都好撚意思online收錢

都唔撚知咩鳩連線方式黎，2018年仲因爲其他人lag一齊lag
我渣住GameCube制唔洗比我感受埋GameCube年代既連線下化

利申：玩PS4 所有連線game都正正常常，連Splatoon都正正常常。

建議未買game既觀望下先，而家真係單機game黎

買左switch with Mario cart delux combo
有咩其它game 推薦？

薩爾達，神作，好玩過所有ps4 game

令我諗起當年aoc

玩緊。好似吹得太勁

Nier automata 同 巫師3。 天際 都好玩過佢

你expect一間仲要用手機app先吹到水既公司可以比到d咩服務你

連線係垃圾
但兩粒鐘冇一鋪順又太誇
插左lan未

有無一個鬧老任既post係見唔到索尼小鐵子

有lan線

有adaptor

香港區幾時先出上網

其實要另外買舊野返嚟先可以插LAN線會唔會太戇鳩?
姐係部機本身冇預人地要上網玩嘅?

佢機身咁細，好難好似其他機咁咩都齊哂

雖則係有
但本身買部機無跟
之前玩賽車又唔lag
咁你會唔會去買個轉插
其實個坐應該要整埋
On9老任

係on9
但加左會好d都要加架啦

有D巴打話轉左5G好好多
不過都要睇埋你擺位

玩隻game都咁多阻滯 老任

全球都lag到仆街, 勁多人屌
咁都好意思收人年費, 之前splatoon 都無咁lag
lan線幫唔到幾多, 係一打一會順dd
4打一樣lag
架鬥game咁lag 點玩

LM
仲諗緊買唔買
依加收左手先

細還細但唔係大晒喎
我又唔係要求個主機本體可以插lan線
係而家要另外買個轉插比佢用
唔係設計問題咩?

未online玩，但單機同埋拎出黎同fd玩真心一流
門檻低，又多變化，琴日同fd玩到好開心

根本班設計就弱智
加個lan port好似要佢命咁

我想佢加埋可以光纖出多聲道

個dock根本好多野可以加

同埋好老實講
冇錯
手提機係要細部
但問題係個座唔洗阿嘛
帶埋個座出機玩咩
大多少少都夠做啦

個dock入面空到閪咁
其實得一舊掌心size既野有用但夾硬為左有console feel整咁大個座

個Dock空撚到塊基版大一倍都得呀屌佢老母

抵撚死 成班俾錢做白老鼠

插左LAN啦！
根本係任記問題，未買既唔撚洗哂錢，無咩分別

4人亂鬥無一鋪係順，1v1都係相對順D但絕對算唔上流暢。

好啦，4人lag我唔玩好未，只玩1on1算啦。
我屌你老母臭化閪冇得選擇只玩1on1，優先左都冇撚月手逼人玩LAG機亂鬥。
係咪弱撚智呀！！！

好撚嬲

純粹好奇，sf果類格鬥game上網打會唔會lag?

個人經驗，PS4版9成時間都好流暢

插左LAN都會lag有2個原因:
1.對家唔用LAN,WiFi又廢
2.對家係支那人
係,無得避架

插lan wtf

我都係求其入間1on1房玩下算
唔入房9成lag到網絡爆炸

呢個真係好弱智, 散熱, lan port乜鳩都無
成舊野輕拋拋, 大風少少都吹跌

任記友又搬薩爾達出黎
2017年神作講到2019啦

Ps4 pc 有幾多好玩既game廢時講

利申 有switch 等緊pkm

我住美東, 用2.4Ghz 50m wifi,
SFV每次玩打2-3個鐘先可能有一兩舖lag,
就算遇到啲不知名國旗既人都唔會lag,
會lag既只有完場時見到對方得1格連線(但有set限5格)
上年玩GVS都大致流暢, 係遇到拼音名就一定會lag到入唔到局
NS online未收費前玩過幾場poke拳online, 都係無乜問題
利申先我既"唔lag"係未至於會影響玩家表現果種,
咩1F delay果啲我真心分唔到

咁我出現親都有班任豚post既人追住我黎咬啦

講起散熱
果陣出MHXX買咗返嚟玩
一玩玩咗十個八個鐘
之後屋企人睇電視就換手提MODE啦
部機散熱即刻係咁噴氣
嚇撚到我阿

咁係已經熔左部分野

其實依個係正常
你插dock佢係用家機mode行,一定會熱,有風係佢散緊熱

得一個人講姐，但講好玩smash絕對係18年最好玩
不過只計單機同成班fd見面打唔計垃圾online
好撚易上癮

唔撚係阿
唔好嚇我喎
而家見佢冇咩事
我都冇咩點玩過嫁咋

你咁出名個朵又咁好，又唔見其他人係咁

樓上話熔咗部分野
唔會掛

佢嚇鬼你姐

𨳒你老母ps4狗

嘖氣係咪有出煙先
無出煙都ok既

做得任狗
就預咗要幫間離撚地公司含㗎喇

出煙就直情著左火啦

連香港 store都冇仲好意思收錢 面皮厚到

不如話任豚小撚器好過啦

成個post都屌緊wor

所以香港無online plan

未FINE TUNE好個SERVER

但splatoon 一d都唔lag
似大亂鬥個server問題

係囉 噴氣姐
不過自此之後都唔敢長時間用家用MODE玩
驚佢又係咁

係咪可以同機多人

P2P,無server
splatoon唔lag係lag左你唔知姐

佢唔噴氣你先驚啦,即係個風扇壞左

8人

Ys
最多好似可以8人？
我自己最多計自己4個人加埋電腦8個去打，亂到仆街

應該會玩玩下自己熄機
但重申
果個座真係好廢
除咗叉電之外真係冇撚用

就係又要屌又要含咁
最後咪又係死死氣含住玩

面對面wireless 掂唔掂？

其實我身邊冇乜人玩switch 我諗住2部手制咁玩同機多人算 諗緊買唔買好

真, 打到最後一隻神獸都棄左無玩

lag得好誇張，郁1秒要定格5~1x秒
如果咁岩準備出smash技既話，一邊定格一邊個手制跟住震足十鳩幾秒
嬲嬲地玩返場splatoon好過

唔通買左就唔準屌, 屌就唔比玩?

噓, 人地得一隻GAME可以打飛機咋

部部機都係咁架啦

係咪game 問題 ， 我WiFi 連線玩fifa好順

其實就算為一隻game出機又有咩問題呢, 其他game當係bonus
ps我咁多代都買都只係為左玩winning / fifa, 一定要玩好撚多game架咩?

仲未有ps4 vs switch 用家飛機圖睇

面對面拆個手制出黎雙打咪得

game問題,實時格game,仲要一堆特效,最on9唔行server,行p2p

精靈寶可夢dllm

格game -> 唔計online -> 18年最好玩

單joycon好閪難用

仲有另一張有部電視嘅

咁我自己不嬲都唔點online同人玩
我唔係淨指格game入面最好玩
而係成個2018所有game
利申，有ps4同smash

格game打電腦都打唔悶

P2P真係屌那星
一條友LAG 搞到全場都LAG

咁講老實,今集smash D電腦真係勁撚到on9

Po果張既都on9啦
自己唔識唔岩玩就話無game
直接睇下metacritic switch 90分以上都唔少啦
仲要係出左唔夠2年，淨講今年，
咁我本身無wiiu,同時我諗唔少話冷飯既連登仔本身都一樣無，
冷飯都買左呢幾隻好值得玩，唔同類型bayonetta2,donkey kong,captain toad,
新作八方旅者，mario tennis ,mario party, pkm, smash
咁都叫無game玩？咩類型都有

唔online同人玩、但成日同fd出黎玩
仲有smash暫時真係唔悶
你有無玩先

我同你一樣
交埋年費 買埋lan線都係lag
叫人買呢樣果樣關條撚事

根本隻game同部機四打時就係順暢唔到
其他game mk8, splatoon, fifa唔連lan線都順

吹到咁大
2018所有Game最好玩

唔會

有得揀架咩.
要同fd連先會有房

平時係輪流揀rules

對我自己而言係

唔算18年最好玩啦
對戰同wiiu 果集咪一鳩樣
多幾個map 多幾個人, 大型DLC 咁

唔係呀?
同上集咪一撚樣
比你加埋spirit 好易爆機

格game係咁架啦
唔通你會assume上集打架,今集就揸車咩

燈火命魂900首soundtrack dlc？？

咁玩開任記嘅
你上面講果堆8成都係冷飯喎
我wiiu 果陣咪買過玩過晒囉

你新任豚吹奏無問題
咁玩開果啲覺得唔滿意好正常

係鬼咩
我集集都有玩
N64開始, 係得今集咁唔似續作

問題你打spirit都唔易呢,同埋spirit都係比你燈火之星用,其他mode無得用

睇你呢句就知你無玩過

呢兩日打電腦已經打到厭
d fd冇買switch

咁我無wiiu無玩啊嘛
而且都唔算多幾個人啦，今次最多成80個

真係有人覺得燈火好好玩?!
頭半個鐘咪好玩

soundtracK dlc 有咩問題
佢上集都係比錢買dlc 送soundtrack

該讚就讚 該彈就彈

事實係收咗年費但個online 係unplayable咁制

利申: 咪再叫我買乜adapter. 我乜鳩都有買, 細細個開始已經係fanboy
有權嬲未?

好多索索

點解唔好玩
每關都唔同 變化大
砌spirit唔同技 rpg咁
玩左幾日停唔到
你覺得唔好玩就以為所有人都咁諗

得3隻咋wor
你條數點計
而且我就係話緊成日話無game冷飯不了果d
有幾多係好似你呢d咁有買wiiu,我都唔明點解未玩過既人會話冷飯不了，單機game都要追最新一舊少少就不了
我自己最中意psn 等半年半價先買

成個post都係屌緊個online wor

Online廢唔係第一日既事，老任抵屌
但該讚就讚，所以我讚隻game除online外既野
我都好中意

有啲係影子character
雖然呢個係傳統, 唔算取巧
全新嘅唔係好多, skip wiiu果集咪覺得勁多新人

屌拿星嘈咩撚索索任豚！

總之就係任記收撚左人online年費但行P2P LAG撚到on9

都唔知嘈咩撚

我開住台睇frd私鬥都無lag

與其屌老任 不如屌佢個分配系統有問題

無得同朋友一齊上網連機random打街人

無話唔比玩喎
你睇番我個個留言都無話唔比你玩
咁撚惡

老任問題

係你講到打機唔會屌咁搞笑姐
根本咩平台咩game都係咁
goty gow都大把人屌啦

樓上仲有啲叫人買咩lan線adapter
關個屁事, 四打一樣有人lag

大家有冇 tv mode 4人玩，冇耐就會有overheat 問題然後自己入左sleep mode ? 但自己一個玩單機game就玩好耐都冇事

老任機係咁

又係你呀何東妹

任豚

邊個再叫人買adapter 見一個屌一個
配件都有打人

買adapter啦
唔係買一個
係買多三個
畀埋你幾個friend
咁咪唔會再lag囉
買得老任你都預咗㗎啦
快啲幫老任含啦